蘋果日報請左個冷氣專家，話唔好即熄車熄冷氣

汽車專家Tips｜車廂唔凍因唔識開冷氣 先開窗對流空氣 停車戒同步熄冷氣習慣

而家d車設計已經唔係20幾年前，乜仲會冷氣？

一早知啦，一冷一熱容易有倒汗水咪會臭囉，唔洗睇都知，不過揸人地車就由鳩得佢啦，尤其旅行租車個陣